曼聯2019年至少2冠

利物浦2016年輸左歐霸同聯賽杯 曼聯第二年就嬴哂兩個 再加多個社區盾 名副其實三冠王
利物浦2018年輸左歐聯同英超 同曼聯黎緊2019就會嬴哂歐聯同英超
仲未計嬴完英超之後個社區盾 同英超挑戰盃

利物浦年年英起都輸 我曼又贏足廿幾年？

點搞呀 反獌又俾人恥笑啦

好撚多呢啲賤種痢狗
好日都唔開個post
一出黎吠就開埋啲on9曲線post

開曲線post但俾人輕鬆反cup秒殺果下好笑

人形蜈蚣又組唔成
功橙牙

上年唔計曼城 乜英超冠軍囉 有錯咩

咪

反曼水平越黎越低

咁前年呢

猁狗隻柒真係😂😂😂😂😂